記住，長期戰，至少拖到下星期二返學日，逼佢停課

中學手足就可以